a0絲 聊天訓練區

畀唔識傾計嘅你同我練習

過主啦

岳仔

留tg

A0絲就一定唔識傾計架咩

我係巴 講笑

所以我咪訓練a0絲囉

冇諗住要巴打入

你喜歡孔子？

不喜歡

今日我親戚買pizzahut 上嚟同我食

你就好啦有人陪

有種俾人獨居老人嚟義工探嘅感覺

驚你做傻事呀

憑咩訓練人

太高難度，做唔到呀

唔使憑乜嘢

Why 自稱感情專家

自嘲 就算當我冇經驗 畀嘅意見人哋又肯聽 咁就咁啦

一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

哈。。哈囉。。你。。好。。好。。呀
可。。以做。個。個。。fd嗎
哈哈哈 嘻嘻嘻

識唔識揸車㗎你

可。。。可。。。可。。。以。。。呀。。。

係咪靚女啊

巴呀

小姐你好 幾多錢？

你好嗎？你喜歡孔子嗎？

美國的化學及土壤局花了不少錢來計算人體所含的化學和礦物成份，所得結果如下：﹒65％氧﹒18％碳﹒10％氫﹒3％氮﹒1．5％鈣﹒1％磷﹒0．35％鉀﹒0．25％硫﹒0．15％鈾﹒0．15％氯﹒0．05％鎂﹒0．0004％鐵﹒0．00004％碘。另外，還發現人體含有微量的氟、硅、錳、鋅、銅、鋁和砷，這些全部加起來還不值一美元！

7.8HKD

好抵屌

你好呀 我只喜歡你

平過鴻福堂

但我不喜歡你

diu nei lomo

典解禾

屌 屋企仲有個condom 冇得用

邊個偷偷正皮我 同我傾下計都好呀

唔好扮女人

我沒有巨乳 難道巨根就不可以嗎

你好呀

聖誕好難過呀

封post啦

仲有兩個鐘就渡過聖誕節

整整容會比較快有仔